.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "EBOOK-EDIT" "1" "enero 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
ebook-edit \- ebook-edit
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
ebook\-edit [opts] [ruta_al_libro] [nombre_de_archivo_en_el_libro ...]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Ejecutar la herramienta de modificación de libros de calibre. Opcionalmente puede
especificar nombres de archivos en el libro que se abrirán automáticamente.
.sp
Cuando alguno de los argumentos de \fBebook\-edit\fP contenga espacios, póngalo entre comillas. Por ejemplo: «/some path/with spaces»
.SH [OPCIONES]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-detach
Desacoplar de la terminal en control, si existe (sólo Linux)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
mostrar este mensaje de ayuda y terminar
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
mostrar el número de versión del programa y terminar
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
